痴撚線，，咁多人唔帶罩

😅🙏🏻

九龍灣先多人帶

走啦 大陸婆